我諗住搵外國廠造一批「光復香港」泳帽（見市場未有）

我諗住搵美帝廠造一批 Silicone 泳帽，適合香港人挑戰長泳（例如香港環島泳等）使用，請問大家想要嗎？我要睇下反應決定造幾多，來貨價US$4.5-$2.5一頂，越多越平。

唔係潑冷水 不過唔知點解第一個反應係係啲浮屍度見到

our times 定 our time 好？

推推先，唔係無人想要呀？！

係

手足都唔幫我？！

抗爭記念品入場

幫你食人血饅頭

sorry 你邊位話一定要幫你